{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037549",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "센트럴호텔"
    },
    "text": "セントラルホテルは釜山地下鉄1号線蓮山駅近くに位置するホテルだ。 12階建てのうち3階からホテルとして使用されており、この階にはフロントデスクとレストランがあり、ラウンジとジャックデスクもある。 4-12階にはダブルルーム、ツインルーム、デラックスツインルーム、トリプルルームの計81室の客室がある。 客室は明るく暖かく、古いが清潔に管理されており、居心地の良い雰囲気が特徴である。 ホテルは中国、日本、台湾、東南アジアから来た団体宿泊客を多く受け入れており、英語と日本語で応対が可能だ。 レストランは約40人が収容でき、朝食と昼食、団体ビュッフェを有料で提供している。 朝食は客室から電話で予約でき、午前8時から9時30分まで営業しており、7,000ウォンの価格である。 追加費用を払えばアメリカンスタイルと多様な韓定食を味わうことができる。 昼食は正午から午後2時まで可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "セントラルホテルは釜山地下鉄1号線蓮山駅近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの階層には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの階層には3階にフロントデスクとレストラン、ラウンジとジャックデスクがあります。4-12階にはダブルルーム、ツインルーム、デラックスツインルーム、トリプルルームの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は明るく暖かく、古いが清潔に管理されており、居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で対応できますか？",
            "answer": "ホテルでは中国、日本、台湾、東南アジアから来た団体宿泊客を多く受け入れており、英語と日本語で対応できます。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供している料理はありますか？",
            "answer": "レストランでは朝食と昼食、団体ビュッフェを有料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から9時30分までの間に営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約方法はありますか？",
            "answer": "朝食は客室から電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金を支払えば味わえる料理はありますか？",
            "answer": "追加料金を支払えばアメリカンスタイルと多様な韓定食を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "昼食は何時から何時までですか？",
            "answer": "昼食は正午から午後2時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 384
    }
}